# Simplified Chinese translation for app-manager
# Copyright (C) 2026 AppManager Contributors
# This file is distributed under the same license as the app-manager package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: app-manager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-13 15:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-27 12:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/application.vala:246
#, fuzzy
msgid "Incompatible AppImage"
msgstr "发现更多 AppImage"

#: src/application.vala:247
#, fuzzy
msgid ""
"This AppImage is incompatible or corrupted. Missing required files "
"(AppRun, .desktop, or icon)."
msgstr "缺少必需文件（AppRun、.desktop 或图标）"

#: src/application.vala:248 src/application.vala:260 src/application.vala:780
#: src/application.vala:835 src/application.vala:847
#: src/windows/dialog_window.vala:95 src/windows/drop_window.vala:95
#: src/windows/drop_window.vala:105
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/application.vala:256 src/windows/drop_window.vala:317
#, fuzzy
msgid "unknown"
msgstr "版本未知"

#: src/application.vala:258
msgid "Architecture Mismatch"
msgstr ""

#: src/application.vala:259 src/windows/drop_window.vala:318
#, c-format
msgid "This app is built for %s and cannot run here"
msgstr ""

#: src/application.vala:356 src/windows/drop_window.vala:221
#, c-format
msgid "Open %s?"
msgstr "打开 %s？"

#: src/application.vala:360 src/windows/drop_window.vala:224
#, c-format
msgid ""
"Origins of %s application can not be verified. Are you sure you want to open "
"it?"
msgstr "无法验证应用程序 %s 的来源。确定要打开它吗？"

#: src/application.vala:363 src/windows/drop_window.vala:231
msgid "Install the AppImage to add it to your applications."
msgstr "安装 AppImage 以将其添加到您的应用程序。"

#: src/application.vala:365 src/windows/drop_window.vala:234
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/application.vala:366 src/application.vala:397
#: src/windows/details_window.vala:911 src/windows/drop_window.vala:235
#: src/windows/drop_window.vala:409 src/windows/drop_window.vala:965
#: src/windows/preferences_window.vala:432
#: src/windows/preferences_window.vala:466
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/application.vala:384 src/windows/drop_window.vala:405
#, c-format
msgid "Update %s?"
msgstr "更新 %s？"

#: src/application.vala:388 src/windows/details_window.vala:135
#: src/windows/drop_window.vala:381
msgid "Version unknown"
msgstr "版本未知"

#: src/application.vala:393 src/application.vala:536
#: src/windows/drop_window.vala:388 src/windows/drop_window.vala:545
msgid "Unknown version"
msgstr "未知版本"

#: src/application.vala:394 src/windows/drop_window.vala:389
#, c-format
msgid "Will update to version %s"
msgstr "将更新到版本 %s"

#: src/application.vala:396 src/windows/details_window.vala:819
#: src/windows/drop_window.vala:408
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/application.vala:415 src/windows/drop_window.vala:435
#, c-format
msgid "Replace %s?"
msgstr "替换 %s？"

#: src/application.vala:421 src/windows/drop_window.vala:439
#, c-format
msgid ""
"A newer item named %s already exists in this location. Do you want to "
"replace it with the older one you're copying?"
msgstr "此位置已存在名为 %s 的较新项目。要用正在复制的旧版本替换它吗？"

#: src/application.vala:423 src/windows/drop_window.vala:441
#, c-format
msgid "Installed: %s | Incoming: %s"
msgstr "已安装：%s | 传入：%s"

#: src/application.vala:427 src/windows/drop_window.vala:445
#, c-format
msgid ""
"An item named %s already exists in this location. Do you want to replace it "
"with one you're copying?"
msgstr "此位置已存在名为 %s 的项目。要用正在复制的版本替换它吗？"

#: src/application.vala:432 src/windows/drop_window.vala:449
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/application.vala:433 src/windows/drop_window.vala:450
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: src/application.vala:520 src/windows/drop_window.vala:528
msgid "Successfully Updated"
msgstr "更新成功"

#: src/application.vala:520 src/windows/drop_window.vala:526
msgid "Successfully Installed"
msgstr "安装成功"

#: src/application.vala:537 src/windows/drop_window.vala:546
#, c-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: src/application.vala:541 src/windows/drop_window.vala:550
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/application.vala:542 src/windows/drop_window.vala:551
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/application.vala:567 src/windows/drop_window.vala:577
msgid "Installation failed"
msgstr "安装失败"

#: src/application.vala:569 src/windows/drop_window.vala:587
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: src/application.vala:777
msgid "Uninstall failed"
msgstr "卸载失败"

#: src/application.vala:778
#, c-format
msgid "%s could not be removed: %s"
msgstr "无法删除 %s：%s"

#: src/application.vala:785
msgid "Moved to Trash"
msgstr "已移至回收站"

#: src/application.vala:793
msgid "Extraction is only available for portable installations."
msgstr "解压仅适用于便携安装。"

#: src/application.vala:829
msgid "Extracted for faster launch"
msgstr "已解压以加快启动速度"

#: src/application.vala:832
msgid "Extraction complete"
msgstr "解压完成"

#: src/application.vala:833
#, c-format
msgid "%s was extracted and will open faster."
msgstr "%s 已解压，将更快打开。"

#: src/application.vala:844
msgid "Extraction failed"
msgstr "解压失败"

#: src/application.vala:845
#, c-format
msgid "%s could not be extracted: %s"
msgstr "无法解压 %s：%s"

#: src/core/background_update_service.vala:314
msgid "App updates available"
msgstr "有应用更新"

#: src/core/background_update_service.vala:316
#, c-format
msgid "%d app update(s) available"
msgstr "%d 个应用更新可用"

#: src/core/background_update_service.vala:325
msgid "Open AppManager"
msgstr "打开 AppManager"

#: src/core/installer.vala:606 src/windows/details_window.vala:771
msgid "Move to Trash"
msgstr "移到回收站"

#: src/core/path_migration_service.vala:42
msgid "Path must be absolute"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:47
msgid "This is already the current directory"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:56
msgid "Directory is not writable"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:59
#, c-format
msgid "Cannot access directory: %s"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:63
msgid "Path exists but is not a directory"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:69
msgid "Invalid path"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:72
msgid "Parent directory does not exist"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:77
msgid "Cannot create directory: parent is not writable"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:80
#, c-format
msgid "Cannot access parent directory: %s"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:170
#, c-format
msgid "Failed to create directory: %s"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:178
#, c-format
msgid "Failed to create extracted directory: %s"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:189
#, c-format
msgid "Migrating %s (%d/%d)…"
msgstr ""

#: src/core/path_migration_service.vala:215
#, c-format
msgid ""
"Some apps failed to migrate:\n"
"%s"
msgstr ""

#: src/core/updater.vala:587 src/core/updater.vala:652
msgid "No update address configured"
msgstr "未配置更新地址"

#: src/core/updater.vala:592 src/core/updater.vala:661
msgid "Update source not supported"
msgstr "不支持的更新源"

#: src/core/updater.vala:608 src/core/updater.vala:679
msgid "Unable to read releases"
msgstr "无法读取版本信息"

#: src/core/updater.vala:613 src/core/updater.vala:705
#, c-format
msgid "No matching AppImage found for %s"
msgstr "找不到 %s 的匹配 AppImage"

#: src/core/updater.vala:621 src/core/updater.vala:627
#: src/core/updater.vala:689 src/core/updater.vala:697
#: src/core/updater.vala:810 src/core/updater.vala:835
#: src/core/updater.vala:1298 src/core/updater.vala:1326
#: src/core/updater.vala:1368 src/core/updater.vala:1392
msgid "Already up to date"
msgstr "已是最新版本"

#: src/core/updater.vala:727 src/core/updater.vala:1434
#: src/core/updater.vala:1499
#, fuzzy, c-format
msgid "Updated to %s"
msgstr "更新 %s？"

#: src/core/updater.vala:798 src/core/updater.vala:828
#: src/core/updater.vala:1313
msgid "Server does not provide change tracking headers"
msgstr ""

#: src/core/updater.vala:806 src/core/updater.vala:1322
#: src/core/updater.vala:1386
msgid "Baseline recorded"
msgstr ""

#: src/core/updater.vala:855 src/core/updater.vala:1435
#: src/core/updater.vala:1500
#, fuzzy
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: src/core/updater.vala:962
msgid ""
"GitHub authentication failed (401). Check your token in Preferences → GitHub."
msgstr ""

#: src/core/updater.vala:967
msgid ""
"GitHub API rate limit exceeded. Add a token in Preferences → GitHub to "
"increase your limit."
msgstr ""

#: src/core/updater.vala:969
msgid ""
"GitHub access forbidden (403). Your token may lack the required permissions."
msgstr ""

#: src/core/updater.vala:1276
msgid "Unknown zsync source type"
msgstr ""

#: src/core/updater.vala:1343
msgid "Unknown zsync source"
msgstr ""

#: src/core/updater.vala:1472
msgid "Cannot determine download URL from zsync URL"
msgstr ""

#: src/windows/details_window.vala:100
#, c-format
msgid "⚠️ '%s' is not in $PATH. App will not launch from the terminal"
msgstr "⚠️ '%s' 不在 $PATH 中。应用无法从终端启动"

#: src/windows/details_window.vala:160
msgid "Show in Files"
msgstr "在文件管理器中显示"

#: src/windows/details_window.vala:162
msgid "Portable"
msgstr "便携"

#: src/windows/details_window.vala:162
msgid "Extracted"
msgstr "已解压"

#: src/windows/details_window.vala:184
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: src/windows/details_window.vala:192
msgid "This app supports efficient delta updates"
msgstr "此应用支持高效的增量更新"

#: src/windows/details_window.vala:199
msgid "Hidden"
msgstr "已隐藏"

#: src/windows/details_window.vala:209
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: src/windows/details_window.vala:214
msgid "Command line arguments"
msgstr "命令行参数"

#: src/windows/details_window.vala:246
msgid "Update info"
msgstr "更新信息"

#: src/windows/details_window.vala:252
msgid "How update links work"
msgstr "更新链接如何工作"

#: src/windows/details_window.vala:271
msgid "Update Link"
msgstr "更新链接"

#: src/windows/details_window.vala:320
msgid "Web Page"
msgstr "网页"

#: src/windows/details_window.vala:349
msgid "Open web page"
msgstr "打开网页"

#: src/windows/details_window.vala:363
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/windows/details_window.vala:390
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: src/windows/details_window.vala:391
msgid "Set custom environment variables for this app"
msgstr "为此应用设置自定义环境变量"

#: src/windows/details_window.vala:444
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#: src/windows/details_window.vala:458
msgid "value"
msgstr "值"

#: src/windows/details_window.vala:470
msgid "Remove variable"
msgstr "删除变量"

#: src/windows/details_window.vala:595
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: src/windows/details_window.vala:605
msgid "Icon name"
msgstr "图标名称"

#: src/windows/details_window.vala:615
msgid "Startup WM Class"
msgstr "启动窗口类"

#: src/windows/details_window.vala:625
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/windows/details_window.vala:637
msgid "Hide from app drawer"
msgstr "从应用列表中隐藏"

#: src/windows/details_window.vala:638
msgid "Don't show in application menu"
msgstr "不在应用程序菜单中显示"

#: src/windows/details_window.vala:649
msgid "Add to $PATH"
msgstr "添加到 $PATH"

#: src/windows/details_window.vala:650
#, c-format
msgid "Create a launcher in %s so you can run it from the terminal"
msgstr "在 %s 创建启动器以便从终端运行"

#: src/windows/details_window.vala:711
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/windows/details_window.vala:750
msgid "Extract AppImage"
msgstr "解压 AppImage"

#: src/windows/details_window.vala:787
msgid "Restore default"
msgstr "恢复默认"

#: src/windows/details_window.vala:799 src/windows/main_window.vala:494
#: src/windows/main_window.vala:562
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

#: src/windows/details_window.vala:801
msgid "Checking..."
msgstr "正在检查..."

#: src/windows/details_window.vala:823
msgid "Check Update"
msgstr "检查更新"

#: src/windows/details_window.vala:889
msgid ""
"Update info lets AppManager fetch new builds for you. Paste the download "
"link and AppManager will do the rest."
msgstr ""
"更新信息让 AppManager 能够为您获取新版本。粘贴下载链接，AppManager 会完成剩余"
"工作。"

#: src/windows/details_window.vala:890
msgid ""
"Currently GitHub and GitLab URL formats are fully supported. Direct download "
"links also work if the server provides Last-Modified or Content-Length "
"headers."
msgstr ""
"目前完全支持 GitHub 和 GitLab URL 格式。如果服务器提供 Last-Modified 或 "
"Content-Length 头，直接下载链接也可以使用。"

#: src/windows/details_window.vala:891
msgid "Update links"
msgstr "更新链接"

#: src/windows/details_window.vala:892
msgid "Got it"
msgstr "明白了"

#: src/windows/details_window.vala:909
msgid ""
"Extracting will unpack the application so it opens faster, but it will "
"consume more disk space. This action cannot be reversed automatically."
msgstr ""
"解压将展开应用程序以便更快打开，但会占用更多磁盘空间。此操作无法自动撤销。"

#: src/windows/details_window.vala:910
msgid "Extract application?"
msgstr "解压应用程序？"

#: src/windows/details_window.vala:912
msgid "Extract"
msgstr "解压"

#: src/windows/dialog_window.vala:86
msgid "App removed"
msgstr "应用已删除"

#: src/windows/dialog_window.vala:94
msgid "The application was uninstalled successfully."
msgstr "应用程序已成功卸载。"

#: src/windows/drop_window.vala:52 src/windows/drop_window.vala:76
msgid "AppImage Installer"
msgstr "AppImage 安装器"

#: src/windows/drop_window.vala:87 src/windows/drop_window.vala:971
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: src/windows/drop_window.vala:88
msgid "Verify AppImage with SHA256 hash"
msgstr "使用 SHA256 哈希验证 AppImage"

#: src/windows/drop_window.vala:114
msgid "SHA256 hash does not match. Verification failed."
msgstr "SHA256 哈希不匹配。验证失败。"

#: src/windows/drop_window.vala:130
msgid "Drag and drop to install into Applications"
msgstr "拖放以安装到应用程序"

#: src/windows/drop_window.vala:185
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: src/windows/drop_window.vala:229
msgid "This is a terminal application and will be installed in portable mode."
msgstr "这是一个终端应用程序，将以便携模式安装。"

#: src/windows/drop_window.vala:307
msgid "This AppImage is incompatible or corrupted"
msgstr "此 AppImage 不兼容或已损坏"

#: src/windows/drop_window.vala:309
msgid "Missing required files (AppRun, .desktop, or icon)"
msgstr "缺少必需文件（AppRun、.desktop 或图标）"

#: src/windows/drop_window.vala:320
msgid "Architecture mismatch"
msgstr ""

#: src/windows/drop_window.vala:485
msgid "Unable to prepare AppImage for installation"
msgstr "无法准备 AppImage 进行安装"

#: src/windows/drop_window.vala:528
msgid "Successfully Replaced"
msgstr "替换成功"

#: src/windows/drop_window.vala:932
msgid "Verify AppImage"
msgstr "验证 AppImage"

#: src/windows/drop_window.vala:950
msgid "Verify the authenticity of this AppImage."
msgstr "验证此 AppImage 的真实性。"

#: src/windows/drop_window.vala:956
msgid "Enter the SHA256 hash "
msgstr "输入 SHA256 哈希值 "

#: src/windows/main_window.vala:56 src/windows/main_window.vala:167
#: data/com.github.AppManager.metainfo.xml:4
msgid "AppManager"
msgstr "AppManager"

#: src/windows/main_window.vala:216
msgid "Get more ..."
msgstr "获取更多..."

#: src/windows/main_window.vala:228
msgid "Find more AppImages"
msgstr "发现更多 AppImage"

#: src/windows/main_window.vala:229
msgid "Browse these sources to discover and download AppImages"
msgstr "浏览这些来源以发现和下载 AppImage"

#: src/windows/main_window.vala:279 src/windows/main_window.vala:351
msgid "No AppImage apps installed"
msgstr "没有已安装的 AppImage 应用"

#: src/windows/main_window.vala:284
msgid "Download AppImage and double click to install with AppManager"
msgstr "下载 AppImage 并双击使用 AppManager 安装"

#: src/windows/main_window.vala:351
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/windows/main_window.vala:430 src/windows/main_window.vala:893
msgid "My Apps"
msgstr "我的应用"

#: src/windows/main_window.vala:501 src/windows/main_window.vala:569
msgid "Update available"
msgstr "有可用更新"

#: src/windows/main_window.vala:576
#, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "版本未知"

#: src/windows/main_window.vala:635
msgid "extracted"
msgstr "已解压"

#: src/windows/main_window.vala:692
msgid "Updated just now"
msgstr "刚刚更新"

#: src/windows/main_window.vala:692
msgid "Installed just now"
msgstr "刚刚安装"

#: src/windows/main_window.vala:700
#, c-format
msgid "Updated %d min ago"
msgstr "%d 分钟前更新"

#: src/windows/main_window.vala:700
#, c-format
msgid "Installed %d min ago"
msgstr "%d 分钟前安装"

#: src/windows/main_window.vala:708
#, c-format
msgid "Updated %d hours ago"
msgstr "%d 小时前更新"

#: src/windows/main_window.vala:708
#, c-format
msgid "Installed %d hours ago"
msgstr "%d 小时前安装"

#: src/windows/main_window.vala:715
#, c-format
msgid "Updated %d days ago"
msgstr "%d 天前更新"

#: src/windows/main_window.vala:715
#, c-format
msgid "Installed %d days ago"
msgstr "%d 天前安装"

#: src/windows/main_window.vala:731 src/windows/preferences_window.vala:34
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/windows/main_window.vala:732
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/windows/main_window.vala:733 src/windows/main_window.vala:1516
msgid "About AppManager"
msgstr "关于 AppManager"

#: src/windows/main_window.vala:734
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/windows/main_window.vala:746
#, fuzzy
msgid "Support AppManager"
msgstr "退出 AppManager"

#: src/windows/main_window.vala:761
msgid "Buy Me a Coffee"
msgstr ""

#: src/windows/main_window.vala:780
msgid "Become a sponsor on GitHub"
msgstr ""

#: src/windows/main_window.vala:785
msgid "Sponsor Me ♡"
msgstr ""

#: src/windows/main_window.vala:796
#, fuzzy
msgid "Star AppManager on GitHub"
msgstr "退出 AppManager"

#: src/windows/main_window.vala:801
#, fuzzy
msgid "Star AppManager"
msgstr "退出 AppManager"

#: src/windows/main_window.vala:812
msgid "View contributors on GitHub"
msgstr ""

#: src/windows/main_window.vala:817
msgid "Contributors"
msgstr ""

#: src/windows/main_window.vala:840 src/windows/main_window.vala:1514
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/windows/main_window.vala:846
msgid "Support this project"
msgstr ""

#: src/windows/main_window.vala:856
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: src/windows/main_window.vala:871
msgid "Search apps..."
msgstr "搜索应用..."

#: src/windows/main_window.vala:879
msgid "FUSE is not installed. Some AppImages may fail to run"
msgstr "FUSE 未安装。某些 AppImage 可能无法运行"

#: src/windows/main_window.vala:881
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: src/windows/main_window.vala:927
msgid "Switch to grid view"
msgstr ""

#: src/windows/main_window.vala:930
msgid "Switch to list view"
msgstr ""

#: src/windows/main_window.vala:1000 src/windows/main_window.vala:1071
msgid "Updates already running"
msgstr "更新已在运行中"

#: src/windows/main_window.vala:1048
msgid "Cancel update"
msgstr "取消更新"

#: src/windows/main_window.vala:1079
msgid "Cancelling..."
msgstr "正在取消..."

#: src/windows/main_window.vala:1105
msgid "Update check cancelled"
msgstr "更新检查已取消"

#: src/windows/main_window.vala:1135
#, c-format
msgid "%d app(s) have updates"
msgstr "%d 个应用有更新"

#: src/windows/main_window.vala:1138
msgid "No updates available right now"
msgstr "目前没有可用更新"

#: src/windows/main_window.vala:1145
msgid "Nothing queued for updating"
msgstr "没有等待更新的项目"

#: src/windows/main_window.vala:1172
msgid "Update cancelled"
msgstr "更新已取消"

#: src/windows/main_window.vala:1309
msgid "Checking updates"
msgstr "正在检查更新"

#: src/windows/main_window.vala:1312
msgid "Update Apps"
msgstr "更新应用"

#: src/windows/main_window.vala:1315
msgid "Updating apps"
msgstr "正在更新应用"

#: src/windows/main_window.vala:1318
msgid "Check updates"
msgstr "检查更新"

#: src/windows/main_window.vala:1342
msgid "No installed apps to update"
msgstr "没有已安装的应用需要更新"

#: src/windows/main_window.vala:1382
#, c-format
msgid "Updated %d app(s)"
msgstr "已更新 %d 个应用"

#: src/windows/main_window.vala:1385
#, c-format
msgid "%d update(s) failed"
msgstr "%d 个更新失败"

#: src/windows/main_window.vala:1393
msgid "Add update addresses in Details to enable updates"
msgstr "在详情中添加更新地址以启用更新"

#: src/windows/main_window.vala:1395
msgid "All supported apps are already up to date"
msgstr "所有支持的应用都已是最新版本"

#: src/windows/main_window.vala:1399
#, c-format
msgid "%d app(s) use unsupported update links"
msgstr "%d 个应用使用不支持的更新链接"

#: src/windows/main_window.vala:1462
#, c-format
msgid "Update available for %s"
msgstr "%s 有可用更新"

#: src/windows/main_window.vala:1502
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/windows/main_window.vala:1506
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: src/windows/main_window.vala:1510
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: src/windows/main_window.vala:1512
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: src/windows/main_window.vala:1513
msgid "Show main menu"
msgstr "显示主菜单"

#: src/windows/main_window.vala:1515
msgid "Show shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: src/windows/main_window.vala:1517
msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

#: src/windows/main_window.vala:1518
msgid "Quit AppManager"
msgstr "退出 AppManager"

#: src/windows/main_window.vala:1535
msgid "Credits"
msgstr "致谢"

#: src/windows/preferences_window.vala:59
#, fuzzy
msgid "Installation"
msgstr "安装失败"

#: src/windows/preferences_window.vala:60
msgid "Configure where AppImages are installed (default: ~/Applications)"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:63
#, fuzzy
msgid "Installation directory"
msgstr "安装失败"

#: src/windows/preferences_window.vala:78
msgid "Browse for folder"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:86
#, fuzzy
msgid "Reset to default"
msgstr "恢复默认"

#: src/windows/preferences_window.vala:96
#, fuzzy
msgid "Apply changes"
msgstr "应用程序"

#: src/windows/preferences_window.vala:107
msgid "Skip drag-and-drop window"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:108
msgid "Show install dialog directly when opening AppImages"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:117
msgid "Automatic updates"
msgstr "自动更新"

#: src/windows/preferences_window.vala:118
msgid "Configure automatic update checking"
msgstr "配置自动更新检查"

#: src/windows/preferences_window.vala:124
msgid "Open update log"
msgstr "打开更新日志"

#: src/windows/preferences_window.vala:138
msgid "Background update check"
msgstr "后台更新检查"

#: src/windows/preferences_window.vala:139
msgid "Will notify when new app updates are available"
msgstr "有新的应用更新时会通知您"

#: src/windows/preferences_window.vala:150
msgid "Auto update apps"
msgstr "自动更新应用"

#: src/windows/preferences_window.vala:151
msgid "Will update apps automatically in background"
msgstr "将在后台自动更新应用"

#: src/windows/preferences_window.vala:157
msgid "Check interval"
msgstr "检查间隔"

#: src/windows/preferences_window.vala:159
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: src/windows/preferences_window.vala:160
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/windows/preferences_window.vala:161
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/windows/preferences_window.vala:186
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: src/windows/preferences_window.vala:189
msgid "AppImage Thumbnailer"
msgstr "AppImage 缩略图生成器"

#: src/windows/preferences_window.vala:190
msgid "Install appimage-thumbnailer to generate thumbnails for AppImages"
msgstr "安装 appimage-thumbnailer 以生成 AppImage 缩略图"

#: src/windows/preferences_window.vala:199
msgid "Hide Nautilus thumbnail background"
msgstr "隐藏 Nautilus 缩略图背景"

#: src/windows/preferences_window.vala:200
msgid "Remove the alpha checkerboard behind thumbnails and icons"
msgstr "移除缩略图和图标后面的透明棋盘格"

#: src/windows/preferences_window.vala:211
msgid "GitHub"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:212
msgid ""
"Authenticate with GitHub to raise the API rate limit from 60 to 5,000 "
"requests per hour"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:215
msgid "Personal access token"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:226
#, fuzzy
msgid "Apply token"
msgstr "应用程序"

#: src/windows/preferences_window.vala:229
#: src/windows/preferences_window.vala:248
msgid "GitHub token saved"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:235
msgid "Clear token"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:239
msgid "GitHub token cleared"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:255
msgid "Test token"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:256
msgid "Verify your token works and check rate limit status"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:260
msgid "Test"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:269
msgid "Testing…"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:284
msgid "Create a token on GitHub"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:285
msgid "Fine-grained token with read-only public repo access is sufficient"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:342
#, fuzzy
msgid "Select Installation Directory"
msgstr "安装失败"

#: src/windows/preferences_window.vala:409
msgid "Invalid Path"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:419
#, fuzzy
msgid "Installation directory updated"
msgstr "安装失败"

#: src/windows/preferences_window.vala:429
msgid "Move Installed Apps?"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:430
#, c-format
msgid ""
"This will move %d installed app(s) to the new location. This may take a "
"while depending on the size of your apps."
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:433
#, fuzzy
msgid "Move Apps"
msgstr "我的应用"

#: src/windows/preferences_window.vala:465
msgid "Moving Apps…"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:465
msgid "Please wait while your apps are being moved."
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:502
msgid "Apps moved successfully"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:504
#, fuzzy
msgid "Migration Failed"
msgstr "解压失败"

#: src/windows/preferences_window.vala:504
msgid "Unknown error occurred"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:522
msgid "OK"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:560
msgid "Authentication failed — token is invalid or expired"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:562
msgid "Access forbidden — token lacks required permissions"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:568
#, c-format
msgid "Token is valid — %s / %s requests remaining"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:570
msgid "Token is valid"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:573
#, c-format
msgid "Unexpected response (%u)"
msgstr ""

#: src/windows/preferences_window.vala:576
#, c-format
msgid "Connection error: %s"
msgstr ""

#: data/com.github.AppManager.metainfo.xml:6
#: data/com.github.AppManager.metainfo.xml:8
msgid "Arnis Kemlers"
msgstr ""

#: data/com.github.AppManager.metainfo.xml:9
msgid "Drag-and-drop AppImage installer for GNOME"
msgstr ""

#: data/com.github.AppManager.metainfo.xml:35
msgid ""
"AppManager lets you install or uninstall AppImages with a familiar drag-and-"
"drop workflow inspired by macOS. It handles desktop integration, icon "
"extraction, executable bits, and Nautilus context menus."
msgstr ""

#: data/com.github.AppManager.metainfo.xml:47
msgid ""
"Initial preview with drag-and-drop installs, dual install modes, Nautilus "
"menus, and preferences UI."
msgstr ""

#: data/com.github.AppManager.metainfo.xml:48
msgid ""
"Added optional background update checks powered by the XDG Background "
"portal. Users grant permission on first launch, can pick an interval, and "
"receive a notification when updates are detected."
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Only AppImage files can be installed"
#~ msgstr "没有已安装的 AppImage 应用"

#~ msgid "Update link is managed by zsync and cannot be edited"
#~ msgstr "更新链接由 zsync 管理，无法编辑"
